{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008988",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "횟집산이네"
    },
    "text": "ソウル特別市恩平区統一路66キル4-11階に位置する刺身屋サンイネは、予約は3人から受け付けています。 座席案内は1~2人は入場順で行い、スペシャルコースは2人から予約を承ります。 パッケージ会議の場合、6種類前後で構成されたプレミアムパッケージがあり、最低1時間前の予約をお勧めします。 また、持ち帰りや配達は距離が1時間を超える場合は避けられ、ピックアップ後1時間以内に飲食することをお勧めします。 メニューには緑津箱の追加メニューとおつまみの追加メニューがあり、お持ち帰りは5時30分から可能です。 当レストランはTV番組の生放送トゥデイ(ニベ)に出演したところで、公共交通機関では仏光駅1番出口から徒歩1分の距離に位置しています。 駐車スペースが限られているため、より安全な有料駐車場を利用することをお勧めし、ジヌビル駐車場、駅前駐車場、ソウル革新パークなどをご案内します。 該当駐車場の住所と時間、料金は現場で確認する必要があります。 レストランはさまざまなコースやメニューを提供しており、予約が必要な場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンイネの予約は何人から受け付けていますか？",
            "answer": "3人から予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "座席案内はどのように行われますか？",
            "answer": "1~2人は入場順で案内します。"
        },
        {
            "question": "スペシャルコースの予約は何人から可能ですか？",
            "answer": "2人から予約を承ります。"
        },
        {
            "question": "パッケージ会議の場合、どのようなプレミアムパッケージがありますか？",
            "answer": "プレミアムパッケージは6種類前後の構成で提供されます。"
        },
        {
            "question": "パッケージ会議の予約は何時間前にすることをお勧めしますか？",
            "answer": "最低1時間前の予約がお勧めです。"
        },
        {
            "question": "持ち帰りや配達はどの範囲まで対応していますか？",
            "answer": "距離が1時間を超える場合は避けられ、ピックアップ後1時間以内に飲食することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "メニューには追加メニューがありますか？",
            "answer": "メニューには緑津箱の追加メニューとおつまみの追加メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "お持ち帰りは何時から可能ですか？",
            "answer": "お持ち帰りは5時30分から可能です。"
        },
        {
            "question": "サンイネはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、サンイネはTV番組の生放送トゥデイ(ニベ)に出演しました。"
        },
        {
            "question": "サンイネへのアクセス方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "公共交通機関では、仏光駅1番出口から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースは限られており、有料駐車場を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "近くの有料駐車場はどこですか？",
            "answer": "近くの有料駐車場として、ジヌビル駐車場、駅前駐車場、ソウル革新パークがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の住所や時間、料金はどこで確認できますか？",
            "answer": "駐車場の住所や時間、料金は現地で確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "サンイネはどのようなコースやメニューを提供していますか？",
            "answer": "サンイネはさまざまなコースやメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約が必要な場合もありますか？",
            "answer": "はい、予約が必要な場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 528
    }
}